經典icon一問

腦魔

膠樣

Sosad

呢啲icon其實有冇版權？如果未有我地可唔可以註冊左佢唔俾高登用？